見到樓價跌少少就引到成班淡淡出嚟

咁代表調整應該唔會多
真正暴跌應該無咁人會討論

無咁多人*

哦

講咁多嘢 你入市未？

突破盲腸
有料

未 我進可攻退可守

好好笑，成班公屋仔好似專家咁講樓市

咁你做咩討論
你手上無樓根本唔係市場參與者
都唔係市場參與者學咩人講樓價
依到好似係淨係比有樓嘅人士討論
無樓學人講樓窮你條友重唔係窮酸臭嘅痴老母廢青

手上6個物業都供斷
想平d入多間都唔比討論？

你啱
住狗竇300呎嘅山旯旮私樓都有權去笑你班住600呎嘅居屋同公屋仔呀
住得大同舒服位置好又點呀
抵得上私樓兩個字咩
我係班私樓業主就一定日日掛私樓兩個字係心口周街山

大戶

你又寫自己未入市以為你係啲無樓嘅窮酸臭痴老母嘅垃圾公屋仔廢青
依到好似只係比有樓嘅人講樓價
其他人連提都唔比提好似係
咁你有樓就可以討論啦

大佬呀，居屋起碼都係自己資產。唔好拉埋同公屋比啦。 要比都要同質先可以比架

係啦係啦，住私樓個個住3 百呎，住公屋個個海景三房套 。

講到尾，你《有錢》個時住公屋定私樓呀？ 問心啦。 好地地唔會有心笑你架其實，唔洗上連登發窮惡。

咁係唔係住居屋就可以講樓市但住公屋就唔得
定係如果住居屋無樓都唔比講
還是一定要住私樓先比講
咁住私樓有無分價值幾多以上先比講
住300呎以下果啲劏房盤可唔可以討論500呎以上嘅樓
好想係到討論下但唔知自己去到邊等級
怕比依到剛需好友笑我係窮酸臭痴老母嘅廢青

相約價錢你會揀300呎私樓定600呎居屋
好彩我鍾意屋企大啲可以得閒約朋友上黎玩
我諗都有啲人鍾意300呎私樓嘅打掃方便啲呀ma

講得冇錯，巴打睇跌到幾時會回升

驚西咩 跌到2010 價都會有人話貴

吹到幾大都冇用

而家同以前點同，基本上香港所有出名討論區都係2003年後興起，從未經歷過跌浪
以而家既科技，點可能無人評論

依個真
真係跌穿香港開埠個樓價先再講跌啦
跌2-3成都係日日賺緊
有咩問題解決唔到咪加租囉
加息？加租囉
樓價跌？加租囉
我都唔知有咩問題係加租解決唔到嘅

岩呀 遲早跌到零

一早個硬淡2010 開始準備好避過今年果大跌浪

跌到零 到時個個跪求兩球仔收樓

諗返都驚

青山道會叫你貼走廊架Ching

炒過股未？

熊一 就係
一大班好友 衝昏頭腦 , 大環境轉晒勢 都唔信

熊三先係 所有人絕望，無人再傾市況...

估到有啲咁理智朋友係到
如果解到住嘅問題食嘅問算什麼
香港黎講野可以唔食但樓就一定要住架啦

岩呀
見班硬淡沖晒出黎 就知樓一定要住

點得出硬淡衝出黎就知樓一定住依個結論
唔通好友衝出黎就知道樓係一定用黎炒

唔係唔比講，與其上黎比硬好撚，不如搵多兩個錢好過啦。

人生係一場幾十年長跑，未到老唔知邊個輸贏

重點唔係6個 係供斷

所以我都係間唔中搭車食飯等位先上黎碌碌
見到依到啲好友淡淡擺曬老豆老母屋企人上檯都唔知做咩
討論到尾段一定係人身攻擊
見到佢地屌到面紅耳熱個感覺真係好奇怪

淡淡成日以為業主都係今年買同供盡

咁點解覺得跌少少就升返，唔係跌少少既時間投資返一兩間？

跌到仆街時應該無人會再係度留言, 因為不論有樓定無樓, 應該都排緊隊上ifc

所以依家未係時候

得啦得啦知你叻年中買左個282呎私樓單位啦
你無接火棒日日贏日日賺呀ma
希望你唔好熄app啦我驚你一眼望曬屋企幾大你會喊
我都差唔多返到家同屋企人打麻雀了

👍🏻態度正確，連登大多數討論post 去到尾都會變左互屌post

樓市調整期通常都以年計，而家討論都係言之尚早。

係得你先會覺得淡淡都買唔起樓架姐
我就唔會屈就自己買282呎單位啦
同妹妹一早夾好左7位數首期準備買樓
反正同你講你都唔明架啦 買得282呎單位都大約估到你智力去到咩位
唔討論了都唔同level講黎都哂氣

你心目中咪就係440萬買282尺寶星低層囉

靜啲啦
我地住緊正常size嘅單位點會明白一個住300呎都無嘅狗竇單位私樓業主諗咩
果個應該係佢dream house黎架好似係
雖然我覺得比狗住都厭細驚比人告虐畜

又唔好咁講 轉頭又比人話黑心架啦
有樓先有資格黑心架

Btw 買得細唔係問題
問題係買間282尺上車樓仲要摸埋頂就收下口啦 你層樓仲賺緊的話都算啦 負緊資產仲咁大聲

都係你啱
無樓咩資格都無連黑心同笑人資格都無
btw佢摸到頂一頂都可以咁大聲衝出黎笑人到底做人有無羞恥心
你話本身有兩三層你衝出黎講個說服力都大啲
但係摸到頂一頂出黎笑人面皮到底有幾厚

連登講樓post真係好無聊。變罵戰多

仲要話人地等跌十年後先買到先好笑
咁有遠見就早幾年買左唔洗早兩個月先黎摸頂啦

不如十年後再睇？或者廿年？
咁睇就冇跌了

其實我都幾佩服你嗰份堅定既信念，點都好，剛剛買要鎖三年，升跌都係咁住，加油

講真就算我依家買論摸頂個傻鳩點數都未輪到我啦
反正你一定排係我前面
好心摸完頂靜啲啦
睇到你真係好尷尬 成理論又錯常識又無連羞恥心都唔覺有
香港教育只係出左一班咁嘅喪屍出黎真係

樓市avengers首席經濟學家正義的花生一陣入黎貼身家收你皮

有樓一定係最近買，一定高成數按揭
淡淡講既

有錢緊係住公屋豪裝，住私樓有咩問題又要比錢執，傻傻地

利伸，地鐵站隔離公屋仔

唔好笑淡淡啦，佢地買曬樓咁邊個租樓養我地，邊個養我地下一代？

所以呢？唔計跌？

你可唔可以問下IT狗佢幾時買
順便方便就拉返佢入低置區或者幫佢戴返個狗罩先

下年希望你冇事

計唔計關人鬼事咩

其實其他得一層自住樓業主俾人針對，你呢條撚樣都應記一功

咁你又講

夾埋有七位數首期

七位數
聽落又真係好似勁啲
又學到野

以前一年去四次旅行而家要減到去三次先儲到好慘
希望儲多陣夠買九龍區500呎樓上單位比妹妹住啦
如果叫佢去買啲300呎嘅單位我驚比佢屌死我都似

實力買家

業主都未緊張 班所謂淡淡就衝曬出黎好興奮咁 老老實實啦 當10M樓 跌3成 咁你買得起未

金錢嘅價值係相對

好戇尻作咁大篇故仔以為好有說服力

買埋啲300呎都無嘅劏房單位你都可以咁開心真係覺得你好樂觀

440萬282尺樓
計埋雜費又真係差一萬幾千先要7位數既

兩房黎架！

剛需好友可唔可以列我入潛在買家
但我睇淡樓市係唔係做唔到剛需好友

on99
出年年尾500尺, 300萬有找
同現價比, 即係你下年買就賺左400萬
400萬平平地去多200次旅行都得啦
點解仲要去少一次 你係咪計錯數

買邊區都未決定好
反正依家慢慢睇都唔急啦
樓市慢慢下行緊我又唔係比人趕出門口
洗咩咁急衝入火場

話左啦
跌1%就要買啦
唔買冇資格講跌呀

到時入左市你就會轉營好友
相嗌唔好口 打和啦

溫提：林太又比人鞭屍模頂買樓

天水圍嘉湖山莊業主林太表示，半個月前阿仔買入樂湖居兩房單位，成交價330萬元，（但同類兩房跌到290萬元？）有乜所謂，平咗咪平咗囉，咁等住，冇計。阿仔租樓租4年，層樓要交返俾人呀嘛。（咁咪買貴咗？）有乜問題啫，人哋唔會100萬賣俾你㗎喎，290萬係低層嚟㗎啫，我單位中層330萬，正常呀。

淡淡成日講嘅唔計唔計幾時變左係我講呀
姓屈？

你係有水晶球定係時光機
點解你可以咁清楚出年年尾500呎300百萬有找
如果你咁清楚下年樓市500呎300百萬咁不如睇下下期六合彩開咩啦

你6位數都可以摸頂買樓點解7位唔得
邏輯上是唔是有啲問題

係淡淡有水晶球好有自信明年樓價大跌2, 3成
嘉湖跌到林太價330

林太價就打晒J

兩年前你地點樣睇市架

失憶呀

你笑嘅點係邊
定係我笑點高得濟
篤爆咩我吹水
我又唔洗拎你啲咩認同 你信就信唔信就唔信架啦
我先唔會貼啲咩上網拎認同感

咁撚樣講你啲兩球仔豬西隊友

咁有人睇升就有人睇跌架啦
人地睇咩關我撚事買樓啲錢係我自己
價啱就買架啦樓是用來住的
自住驚閪咩

一個25k仔一個IT仔
講野都唔經個腦
總之拎住層樓就岩啦

買到寶星中心A705囉

100萬又係七位數， 九百萬又係七位數， 做咩姐你

你係邊個 我洗咩你去認同我
我驚比你認同完樓市都要摸頂
我係唔係專家就唔知但問題你一定唔係

你嘅價啱，即係跌幾多成？

佢應該以為你嗰七位數同佢個七位數係一樣

利申 : 唔知你個七位數係幾多，但係火棒俠就應該一百萬鬆d

淡淡撐到咁行，其實已經驚緊被鞭
又一次錯失機會

一撚定唔會買細過300呎嘅狗竇你放心都得啦
一諗到300呎都無都唔知新年點叫朋友上黎玩
就算我買二手居屋同三四十年嘅樓都一定唔考慮狗竇

現實咪就係買左兩個月估價跌10%
同埋你個app background 條女囉

又問你問左兩三次圖都cap左兩三張啦

係喎，你話就算唔支爆明年都跌2,3成
好自信，祝你好運

咁楚楚呢

7位數唔奇… 依家阿豬阿狗都儲左7位數等買樓… 睇下邊個忍唔住先

100萬又7位數 900萬又7位數
今次真係學到野
淡軍萬歲

其實留意左ching你好耐
咁多淡軍係得你每個post都要拎人月薪黎攻擊
依家又每個post都拎282尺同人地條女黎講
純粹好奇無惡意 只係想問你 你咪覺得拎呢幾個point黎講就會突然自豪 講野有說服力d？

咁樣都學到
你中小學老師一定激到嘔血

我都留意左佢地兩個好耐
每次都係用而家唔買=冇錢買/跌左都買唔起/冇樓笑有樓/等跌十年/冇樓=公屋仔 etc黎講
咁係咪講呢d會有說服力d 我都係迎合下佢地姐

感受到特別係佢真係好嬲

花生 撚狗隨時係假淡來

再拍埋佢地個background度，成件事好有喜感